做輕鐵車長既麻煩入一入黎

想問如果係途中想急屎肚痛，忍唔到一定要屙既時候點算

痾囉 又唔係我掃

經常都急㗎啦
你搭車嗰下如果架車係疾下疾下咁畀油收油，就代表急屎
疾下疾下個節奏相當於大腸蠕動、括約肌縮下縮下咁擋住舊屎一波又一波咁沖擊肛門個頻率

所以唔好怪架車咁chok，其實係車長忍緊屎，用生命嚟載你去到目的地

唔怪得平時輕鐵咁臭屎，原來係你

屌，今日先比部車check親，原來係佢急屎